2020進入破局運動！

疫情使逆權運動暫停，下一步正如攬炒巴所講，破局

議會，國際，地區抗爭缺一不可！

本土派需要更多的包容，先可以壯大。

拒絕分化，團結一致

點話點好啦